做左十幾年行路撚，其實唔好再做行路撚了

行有咩意義

睇風景

觀察周圍嘅人

唔好了

坐車有咩意義？

你看過了許多美景

情人節快樂！